help有無殺蟻介紹

屋企好撚多蟻，用過2隻藥都唔work,有無好介紹

捉嚟養啦

蟲蟻淨

thx巴打勁野黎？